古巨基上流行音樂50年都冇人講

把聲依然咁令
反觀EASON POST變月經